職業治療 x Dating

冇野做嘅你又悶悶地，又唔想吝嗇你自己嘅個人經歷，不彷將自己嘅經歷變做文字幫下小弟大約花你10-20分鐘
我係職業治療系學生，做緊有關dating嘅研究
我需要大家嘅故事啊p.s. 只要有同心儀嘅人出個一次街都算有Dating嫁喇
請通過以下鏈結填寫問卷：

唔該各位巴打絲打丫

Ching 你個post 名轉做OT月薪 幾多幾多應該大把人入嚟同你做

又唔係特別高
唔想水人入黎, 然後叫人做survey
不過多謝你建議

巴打仲爭幾個先夠數啊？

Total 1000份, 仲差300份

pish

做咗。OT係做呢啲架咩？
咩成績入OT，幾錢人工，會唔會就快飽和

多謝絲!
我係澳洲讀緊啊, 香港fresh grad應該$25k k 左右
澳洲就有需求嘅

已移民?

係啊~不過隔離post好多人問緊黎澳洲讀OT
有bachelor有master

Pish

巴打有冇拖拍啊咁

有啊~不過避嫌冇填份問卷

做咗
好好奇點解OT 會研究dating

Thanks Ching
呢個問題好多人都有問
等我幫職業治療界宣傳下先

其實職業治療番譯得唔好，職業治療(Occupational Therapy)嘅occupation唔係淨係指工作/職業，而係包括所有對人有意義嘅活動(meaningful activities)。

咁呢啲activities可以係self-care activities (eating, showering, dressing, walking), leisure activities (打機，買野，上網，畫畫), social activities (交友，出街，約會拍拖), rest 等等。當然工作都係meaningful activities。

而OT就係幫人去解決做唔到呢啲activities 嘅困難。

係咪姐係dating 有困難都可以搵OT

填咗
多謝樓主俾我回憶多一次, 特別係我人生第一次date
雖然始終冇結果, 但係一段美好回憶嚟

另外, 都借個位
[警世 你問我答] 絶對唔好入城大材料工程 materials engineering!

我諗dating暫時係OT入面都唔係好popular
不過呢個研究絕對幫到所有了解究竟現今大家GE理想對象係點, 點樣先可以initiate同你心儀GE人下齊GE 機會, etc.
唔排除將來專做呢樣野

Thanks Ching

J圖做問卷

原來都幾長下 做份野諗起好多以前既野 做做下做左半個鐘
Btw加油
想問下你讀degree定master

多謝絲Hope you enjoy recalling your memories
Degree ah, bachelor of occupational therapy

你知唔知點解啲人話多謝你比佢地一個回憶過去既機會？
我諗無咩人見到第二部分其實係問緊「與最近一次對象的第一次約會」，包括我都係最後先見到

其實唔緊要啊
只要係大家嘅經歷都好幫到手

哈，最後我都寫左最深刻既一次經歷落去，回憶係值得緬懷既。

幫到巴打手就得

多謝ching
絕對幫到我都希望呢份研究幫到更未出pool嘅巴絲

點溝到仔？

研究完話你知

31k

好高請問絲係HA定private?

唔係 我只係之前讀過OT 知道香港d資料 呢個係HA呀

讀過絲冇做OT拿？

想讀PT多d~quit了

幫你推多一嘢!

順便借個位!
與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

幫推
其實我都有興趣讀OT
介唔介意分享下你覺得要做一個OT最重要需要咩特質同讀書最難喺邊一科

咁絲而家做緊PT ?

未等緊再入year1 重考左dse

Ching好勁!! 姐係Quit u uit u 重考, 下一年再入
跪拜